平時返工大家打中文用咩輸入法

我識九方筆劃手寫但唔識速成，做個啲skills test係咪收硬皮？

利申：就grad

倉頡

返工其實打英文多

學左個零月速成 本身打九方
pass左公司個skills test
襯人一行開copy左幾隻自己唔識打既字
依家喺公司用yahoo字典打九方
間唔中用下速成

係 返左咁耐所有email，文件都係用英文打

除非真係做秘書或者data entry 果D
唔係多數打字慢都無咩大問題

只要係WINDOWS BUILD IN 既IME
用咩都無人理你

九方就麻煩D，你都係去學下速成先
學得快既就學埋倉頡

不過無咩特別返工都係打英文多架啦
除非中資

手寫板

而家呢個年代無晒icq玩電話
唔再識速成倉頡？

返咩工要打中文？

我係當年買iPhone
未有速成 又懶手寫
結果就學識咗倉頡

同同事im 都要啦

同同事都係用英文

唔使打中文